小姓奴IG公審人坐關愛座 疑似人身攻擊

估唔到而家佢變成咁 以前都支持佢

第三個post啦，無人想知啊

我冇留意出面有冇POST 只係睇唔過眼想貼出黎

邊個？

邊度見到有人要讓？